唯！獨！你！一！個！是！不！可！給！取！替！

是我生命裡的一切！
Wooh～